沈門師兄弟吹水區暨拜師區（三十九）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

今PO之內
沈家軍必拿下26200！

\|/

你地班友好痴線

我地大概一日一post，保守估計聽日放飯前就要攻下262

700可以插下水未？

大師兄
聖物圖洗唔洗update?
大師星期五晚話重有1000水位

新營地上香 \|/

幾時開反個大師改圖集
每個post置頂方便引用

師父條撚屌又咁撚遠？
玩少幾鑊架喎

裝番支香先

兄弟我成手QQ 牛

我想走我啲熊啊兄弟

我諗緊放埋一半qq牛
似會落番少少收市

強勢股推指數唔好亂put

我食左一半都仲有五萬牛

淆啦佢

報告大師兄 25900 好硬淨

基味濃

邊個出少左力

25,897.23

沈門中人是否以牛熊為主?

到城門喇！
大家傾掂數未？
到底入唔去？

不是，咩都有。

我地集百家之大成！

信眾上香\丨/

正股多，不過唔駛成日睇，冇咩好講
講牛熊多

又多兩個生面口

均輸入黎想燈 托佢上27000

留手恐有辱師門

見到朱ching係上個post鬧asso仔

港女不了

嘩屌丫！
臨門一腳唔好阻撚住

留手 恐

好！

DH 25898.45

破！

25900

259 rip

一野爆30點

等3.9等得好苦

3點鐘
依家先係開始

一日要師父還返哂！

諗緊牛過定點好

388

收到

差DD破259

我夾夾埋埋有成三十萬股呀

入左張細試下你個fd

大師兄，我歸隊喻

sorry
係specifically 鬧果條asso 仔

藍師兄出山領軍：士氣上升

得番8萬股

又話星期五 好在同藍師兄同船

開張細咋，今日買左隻g900，要搵師父找數

俾啲掌聲！

好！
就有你帶領上破埋26000！

收到
直取262

信師父既話，低入高買，賺成5/6百點

259 殺

入城!
掠女!

飛釘呀師兄

去食過tea，屙個屎，返嚟睇睇，又爆post

沈家軍，上順天命
26200
破呀

2 點食tea?

樓上，大波妹
沈家軍
盡情展現你嘅獸性

追咗萬8蚊牛

沈家軍，同我好破處咁破上26200

恆牛？

Yes

咁高無位入

幾時先肯平水返 下下低150點好難睇

除剩呀...

成日要心算

我都追咗恒牛QQ牛

HSI26200F7
54蚊食糊5手

23蚊買
今日戶口(+117.44%)
收工
多謝師父！
多謝大師兄！

夠唔夠.jpg

師兄唔等3.9？

F7 係long call ?

700 而家 $278

yes

咁點解會262

記得kitkat上星期好似驚到空倉？
跟住今日上返259先追牛……咩玩法

貼圖賀下佢！

我追左牛，又上番車

280就大大力沽

好！
仲有冇兄弟跟唔上？
洗唔洗等埋你地？

我係大跌前一日空過咋
師父話升
之後日日都揸貨瞓

搵人解釋畀佢聽~

出左3點9

唔洗 麻煩開戰直上270

報告大師兄，我d QQ 牛未食得，可唔可以快d 殺上去？

殺上262啦

我哋又見面啦

未上
大師兄都唔等3.9？

你又追

師父：三百點，洗唔洗咁撚重手啊？！

3點9大師又睇好hsbc 939

大家咁話啦

點解我見到段video話no longer exist

屌 , 一放 qq 牛又升多十格

好！大部份歸隊！
直取26200！

【三點九沈大師】大師：短線只可搵個別強勢股短炒
2017-6-19 15:27:52

未睇得片

我聽winmoney live

聽日繼續

社長即刻謝哂

QQ

QQ 280

準備280

段片仲未睇得

QQ條十天專登等埋廿天一齊再上過
Very Romantic

[member]大師已經講左上280就要大力沽....
睇怕今次回唔到，坐火箭直上[/me mber]

聽完錄音。師傅話唔好大沽住喎，話星期三淩晨會有A股入摩答案，今日恆指偷步上左一棍，話短線可能去到26100-26200

岩岩再聽多次三點九

大市: 淆底唔敢開put
個股: 短炒匯豐 內銀內險

無講過qq

無拿拿講呢啲

一講完 恒指就企定定係259頭唔上，QQ大大力都頂唔上
即上香\|/

師兄睇聽日升，大家識做啦

唔好再講5仔得唔得

放晒啦我

屌

師傅咁講一講諗緊仲牛唔牛好
[member]師傅好似短線睇好?

佢係大市唔敢put
短炒hsbc 939 內銀內險

姐係....

感謝大師兄指導！

社長係咁屌大師 笑到我

等陣勁假時段又係大戶玩價時間

師父有冇講過吉利?

師父六月廿七牛一。
唔知會唔會突然發功呢

3點9

5, 內銀特別 939, 內險股 已被大師睇中
有機會衝上 26,100 - 200 到

社長喪屌大師
笑到肚痛

屌啲咩

可能打破月底熄燈既傳統

屌佢阻住5仔上

今日無再入市，調整下心態
星期四跟師父搵食

仲唔屌社長老味

好！貼近最高位收！

下一站聖物

仆街喇
D樓準備1000萬先有得買300呎

唔關我事
你應該多謝佢

聽日溫酒斬恆熊‼

3點鐘D位嘔返哂出黎
好彩清左

住響香港真係好絕望，大家快啲跟師父賺多啲移民

一定係越買越細 越細愈多人買

牛過

笑到抽筋

收市
去健身室屌鐵

頭先社長堅嬲

多謝師父

條女好似幾正，有無人問價

陳X龍肯撚定激嬲師父。
即係同成個沈門千萬弟子門人過唔去

岩岩收台個下條女摸支咪個手勢好

蘋果激嬲師父，唔寫實戰理論。
陳X龍激嬲師父，我怕師父會唔寫實戰理論

哄盈將軍你要盡力氹返師父

龍仔咩料夠膽同大師鬥氣？沈門有咩反應幫下師傅？

師父現在全港最紅財演
擺明跳草裙舞扭計

應該溝通過，唔係點敢講咁盡

<沈門弟子集結>
如果師父真係嬲，唔寫實戰理論的話，沈門弟子擸齊架撐，誓死保護師父

各師兄係咪都牛左

你的月入如何，你的日子也必如何

師父做人真係好有原則， 無左佢大眾市民都知點算，欠缺方向。

咁樣害國指都有

我不敢相信恆指26000，國指仍然呢個位。

全日6.46-6.49徘徊
一講完就6.46收

國指大笨象全部都俾條老嘢拉後退

你班友真係唔知驚，260 衝左幾次都上唔到就知260 係阻力位
今日既大升市好明顯係預先炒入摩，星期四點都會跌

我就一定緊隨大師，聽日一開市不問價走哂D QQ 牛
之後就反手入恆熊，升就追，跌就溝
年底應該落到20000 點，咁我就fat fat la

係撚唔係呀？
咁我要準備好保護師父

大師兄，邊度黎？

你嘅身手又進一步！

連蘋果都頂唔浦師父
陳X龍仲以為執到寶
有排佢受

我其實都唔知

佢地又話條女好好J 但又唔俾圖/ link

🤔陳x龍係乜水，佢個網無師父仲有人會睇？

你大撚鑊喇！
我晏晝同師父飲茶
佢嘅睇法同你差唔多

其實發生咩事，有冇人可以講下

81924481！

做得好，今次我撐你，一齊入熊

屌唔使審啦！
梗係有人唔識參透瀨咗嘢啦！

熊軍會戰勝歸來

我都all in 左熊

參唔透d人幾時都淨係識賴。就我所見今日沈門無乜師兄弟參唔透 wor
嘈還嘈，師父千萬都要出實戰同三點九

我都All in 左熊。信師父，樓股一定會跌到落去宋朝。

恆指會跌到0點

死啦夜期跌啦
仆街啦
走鬼呀

係呀，宜家賣埋層樓，諗住本利歸還

緊係all in 啦，而家熊價咁低都唔all in 呀？

留留意左個post一排
發覺沈大師真係好厲害
可惜自己未完全明白牛熊證玩法
等我再研究下就跟大師揾食

0點又誇啲，我睇15000啦，啲地產股好晒皮，銀行股收一半就差唔多

到時記得準備多 d j 圖比大師兄搞入門手續

係啊，通縮都好厲害，今朝食活仔早餐又包又粉又野飲都係15 蚊 咋

唔得唔得！
你啲起承轉合、場面調度
同師差得太遠

洗唔洗玩到咁大啊

早知聽大師講
買5仔算啦
走鬼都走唔到

慢慢嚟
要決志就call 我

我係新朋友. 因為睇得多依個Post... 我strong hold左友邦CALL一段時間. 多謝沈門, 多謝大師

熊軍加油，即月期指低水，依家又跌，有輸嘅可能咩
大家可以買定啲藍籌熊慢慢食

仆街啦 熊軍大勝 夜期又跌

呀, 唔係, 應該係友邦PUT. 大師會戰勝歸來~

又踢館

信大師恆指牛皮, 聽日一定回~~

[member] 恆指唔識睇. 我係長期睇好友邦. 不過D錢去晒第二度, 所以hold住價內call, 我唔敢玩牛熊 ember]

夜期低水又紅燈，仲唔輸死你班冚家產？

呢到全部買熊，啲外門弟子先買牛

沈大師, 如果你有追POST. 容我係度向你講聲多謝. 因為你真係幫左我好多.

我後悔點解唔3.9 就入熊要等到聽朝

咁聽日兩位作先鋒！

沽左10張大期，今次仲唔發過豬頭

今日比人夾淡倉夾到損手爛腳
不過我信師父
淡友好波

其實你到底有咩？
我唔係好明

大户都聽師傅，我地邊有輸嘅可能

full pay 貝沙灣不是夢

師父就係大戶，佢話個市升就升，跌就跌

岩岩先得閒睇，原來qq278.8啦

師傅企左係股場上咁多年，好多人跟佢搵食，一話升啲人就去買貨，個市想唔升都難

大師，已經準備好用盡全力沽爆佢

個人覺得
窩輪太高溢價
低溢嘅就時間短
兩樣都冇安全感

買果陣應該0.0幾 買左幾千蚊

國指仲有冇希望

要揀中一隻狂爆先得

隔離有人跟師父put咗
254put
師父講到明254-258入面行
仲咁大膽
抵死

好耐未試過即日就地正法
爽！

今日係到諗
究竟返工為咩

搵錢跟師傅

我返工係為興趣

我都係得出咁嘅結論

想知你嗰份係咩工

咪又依d囉
溢價OK但時間短
窩輪真係好難揀得落手

我絕對係為興趣
所以經驗工作學歷都被689定義為無經濟效益嘅行業
特別係行內70%嘅人自己本身都唔係鐘意哩樣嘢嘅人 純粹為打份工

抵搞得差 抵香港比人睇唔起

跟師父玩一個禮拜隨時賺得多過一個月人工個陣就會諗自己做餐死做乜鳩...
跟住就諗點解d人做餐死一個鐘頭既人工隨時都唔及恆指跳一點多...

如果頂得順就返下工，除非搵夠可以退休
唔好全職炒股，升市賺易，但如果冇咩波幅跌市難

我辭左職一個月 日日細注跟師父玩衍生工具 都已經贏左個半月人工.....

我係一個濕鳩designer

炒唔炒得起

香港之光

SG呢行都唔好做？定全世界都係

痴撚線

放工返到屋企一睇

冚家剷成班背叛師門!!

忘恩負義!

等埋我，聽日將所有戶口轉晒mpf

光乜鬼
太多豬一樣嘅同事

師父沈振盈大師，六月廿七日華誕。
樣子大師兄究竟會點樣慶賀師父生日呢？
上次師父的實戰理論，由蘋果日報喬遷到winmoney，
樣子兄在舊高登，落足料，張燈結彩，燒哂炮仗，又舞龍舞獅，又花燈又花牌，大大份，又攞境，又贈慶。當日high爆。
而且樣子兄仲分享同師父的黑白合照，場面感人，賺人熱淚。

今次師父生日，樣子兄應該比上次，更加重手啦

我覺得開間健身室 女士免月費
自己落場教會好生意啲

啪啪啪

請埋coffee嚟入__ __教健身

成日喺銅鑼灣見到佢 正到

不了

其實都可以勉強一戰
佢個把呻吟聲真係一絕

排二

你個兩個Fd，係咪就係樂觀sir個兩個高手fd？

呀.....呀......你做咩呀......呀.......放手呀......呀.....呀....

真係好撚淫

我地好少講股市，都係吹兩句同唔講number

junior level其實全世界都差唔多
senior level 香港應該高人工好多
我諗住可能遲啲都返香港

我仲等緊閱文集團ipo

好多人問which is the next 700

閱文集團それはあります

借錢都要抽

想問下抽新股要點？

新加坡生活舒服過香港，有得揀唔好返嚟啦

一通既話
新股>認購>揀邊隻>俾錢>等

用開邊間？

好多人睇盜版
不過頭幾位作家年入過億

睇邊個買起個版權架啫
以前大陸封動畫漫畫個d邊有咁爽手
依家多左公司買日本動漫畫版權即刻識拉人

唔係呀你睇返條產業鏈
小說除咗可以改編電影電視劇
仲可以改編做遊戲!! 課金遊戲

幫萬達城加多樣野玩

老美

師父準備發功
唔使望
出街食飯去

數錢機

I am ready I am ready

納指1%
qq如無意外聽日又280啦掛

未收市真係唔包

285

I am ready

升多啲啦

聽日又要數錢，100萬股

應該係啦差1.6，我睇到聽日勁假完有機會282

偶像又有錢call g，去開邊到call

Follow

明日辛苦你同KitKat做雙前鋒
一破26000我地大軍就會長驅直進!

follow
夜期轉綠燈

得300k股
都有得執

p師兄先係
我係後面做弓箭手咋

DJ NASDAQ全部day high

有錢齊齊搵

今個月掂晒

SORRY!更正
明日由Patrick_Vieira與呂布作雙前鋒
一破26000我地大軍就會長驅直進!

恆牛唔貪心, 聽日10格就夠
HSBC熊唔知輸幾多,買左4k玩下

我個fd隻熊分分鐘聽日打靶

收到 大師兄
再攻破26200

10格咁少
起碼15啦

你fd好好, 佢買咩,你就報上來啦

笑爆咀
陳X龍:屌!睇70蚊咁撚少,就咪撚講啦!

你冇send大師五行分析俾佢咩？

話撚咗唔好買hsbc 熊

我61513, 算遠

報告
期貨岩岩到達25800陣地

恆牛10格都10K , hsbc熊送比師父

數錢數到驚
點算

班撚屌淆到要漏夜投降

今日9點半前俾晒機會佢哋平倉

我地夾番錢請佢食飯啦

淨係量子跌啲散紙都

都4k

得番好少牛
蝕晒今次升浪

唔緊要，最緊要有得食！

輸個馬鼻啫
今日升三舊但5仔好似想倒跌咁

天涯若比鄰..........

Adr 26000

Dow Jones 21500

弓箭手kitKat

我係你哋後面慢慢幫手執熊骨
你哋盡情殺啦

黑期今晚可能就26000
唔通佢走去漏夜開弓?

得萬幾蚊牛點開弓

係量子兄無大膽
61k貨 買遠小小
251牛

美股可唔可以即刻收市

唔好婆婆媽媽、妹下妹下咁喇!
總之聽日靠你地三個!

聽日靠你地！

聽日好似屌處女咁，一野轟穿260

性物圖

唔夠啊

明明牛熊 71:29
255, 254咁多牛唔殺
推上去殺 257, 258, 259, 260, 261 最後先殺262 好似好唔化算

諗唔通

一個位殺千幾張定幾個位殺幾百張？

你要搞清楚牛熊只係恆指嘅衍生工具 所以唔應該由衍生工具主導返個走勢轉頭 照道理黎講就係咁 不過講到尾都係因為師父睇淡

對阿爺咁有信心?

你個名

星期三晚先知
聽日唔洗空住

其實佢講得啱
啲動物真係唔算咩

你講得好岩

師傅助我！我想買車，買埋車位！

師傅顯靈，助徒兒取西經！ \|/

係咁打錯字添

我只有一個小小心願，就係今年打埋大佬。

睇嚟美股又想等夜期收咗先做嘢

我諗如果今年打到大佬，出年會好撚大鑊

大佬係咪32000

提提大家
pacific coffee 6月21號有優惠
身份證有齊7, 2, 1三個number有得換咖啡一杯

不過哩度d師兄應該一日贏幾百杯...

屌
咁cheap先得一杯
我無份

沈振熊!

原來一眾師兄弟一直攻城，是攻其胯下

呢到好似好多apple用家
睇嚟又有師兄弟買新iPad Pro/Macbook

我想買新imac 27”
但係你問我有咩用其實又真係無用

咦 我有份
唔該哂師兄

我想買新ipad
原因係舊ipad舊電就打柴

均輸條羚羊呢 , 好似唔多覺眼既

上兩個星期已經買左
原因係部air 1 好疾又唔夠位

美市爆上.

屌嗰一兩個巴仙講到維園咁大

大師: 夠唔夠.jpg

I'm Ready

係!
打完之後.........
跟住就會係打神秘嘅阿公

NDEXDJX: .DJI - 6月19日 上午11:54 [GMT-4]

21,494.80 +110.52 (0.52%)

沈門第二聖物-阻力圖

有冇link睇睇?

我都想快D

聽日J大武士上身，斬佢

聽日再整棍大d嘅

對大師信任唔夠
今日落左車睇黎聽日車尾燈都見唔到

見一次笑一次

落左3/4車

算啦!來日方長
最緊要唔好做阿寳

入摩只係藉口
要升總會升

仆街鳥!! 富途有無事?!

證監會公佈，暫時吊銷證星國際期貨（現稱日發期貨）前負責人兼董事總經理鄔必偉的牌照6個月，由2017年6月16日起至2017年12月15日止。鄔必偉目前為富途證券國際（香港）的行政總裁。

記者暫未能聯絡上鄔必偉，富途則表示仍需時間作回覆。

證監指，證星在2014年1月至7月期間，在處理第三者資金轉賬時沒有遵守打擊洗錢的監管規定作出制裁，而當時作為日發最高級職員的鄔必偉，被指是導致集團沒有設立合適保障、防止洗錢及恐怖分子資金籌集風險的成因。日發今年4月因干犯內部監控缺失及違反其他監管規定，遭證監會譴責及罰款300萬元。

據證監資料，鄔必偉在負責審批第三者存款及轉賬時，沒有作適當查詢，以確保第三者資金轉賬與客戶的已知合法業務相符；亦利用日發寬鬆的監管措施，違反日發有關僱員交易的內部政策。

主要來說，鄔必偉曾將多筆大額款項存入不同客戶的賬戶中；以及當他需要額外保證金進行交易、但資金不足時，曾在其交易賬戶收取大額的第三者存款。此外，鄔必偉促使一筆為數20萬美元（約156萬港元）的款項由一名客戶的賬戶轉至他的賬戶。

齋shopping?
依個擺明係有野搵嘅網嚟喎

依d好玩d啦
有偷情嘅感覺

Adr先行上260

qq 280.112

點呀均輸

送完女返屋企 激嬲完佢要哄返
但聽聞有人挑戰師父
又要出動

輸到買得一張 要上270 先追得返喎

一定要

大家聽朝開市追唔追牛

262見

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

Qq 281

放低粒膠先

一膠留名

早晨師父

準備好數錢

數錢

道指收day high \|/

開市追牛

早入門無收到部數錢機

公海好多老散追入5仔，同師父同船睇70-7X，隱藏著一股濃烈嘅燶味

好多人對5仔都有情意結
可惜小飛象已經變成一隻病貓

就講加息又炒一浸，理由薄弱啲

落街食個靚早餐

70蚊呢個位衝左三次衝唔到

QQ準備好今日上返280未

師父話 一上$280要大大力沽

大市好，5仔都唔會差得去邊。

已經唔記得星期四發生過咩事

“ 2月15日185蚊主力沽港交所 ”
你沽師父流㗎

市好佢都一樣會升
但只係陪跑分子
假以時日
700都可能變成殘花敗柳
所以要審時度勢

Adr26055

仲有浦頭
應該死唔去

咁多人，甘心做阿寶，同師父同船買匯豐

魯七

哄盈大將軍終於蒲頭

你好似成晚冇瞓
一陣有冇力爬上城牆

大師兄 我已經收拾好行裝 準備出發

好！26200見！

沈家軍ready?

今日聖物圖應該係時候update

上甲！

去m記食返個早餐獎勵自己先

沈家軍全力進攻.jpg

我食左高級法國餐廳 cafe de carol

\丨/

我食左空氣

I'm ready

相信大師兄已經準備左好耐

咁好精力 我都三點訓起身睇市咋

㗎妹已率先爆緊

得280蚊？

Show us something

哄女仲辛苦

黎緊啦

我要求懲治哄盈大將軍失職之罪，彈100 下丁丁以儆效尤

科技商機：全球最賺錢10款手遊 騰訊霸5席
06月19日(一) 15:40

內地公司幾乎賺盡全球手機遊戲收入！據第三方數據機構App Annie發布5月份的全球手遊收入榜，中國公司包攬了前10名中的9位，成為全球手遊市場最大的贏家。當中，騰訊控股(00700)成為全球手遊吸金王，共有5款遊戲進入全球收入前10大。

《王者榮耀》、《夢幻西遊》和《皇室戰爭（Clash Royale）》成為全世界最賺錢的3款手遊。值得注意的是，上榜的遊戲中，除了1款《怪物彈珠（Monster Strike）》由日本mixi公司獨立運營，其他手遊背後都有中國公司的身影。

這是App Annie發布全球手遊指數榜單以來，中國公司取得的前所未有的成績。App Annie的數據主要基於蘋果App store和Google Play兩大平台。而此前，由於國內安卓市場的數據不統一，所以在以往的每月指數榜中，國內遊戲和廠商在排名上都不佔優勢。

騰訊控股成為全球手遊當之無愧的吸金王，共有5款遊戲進入全球收入前10，分別是《王者榮耀》、《皇室戰爭》、《部落衝突》、《糖果粉碎傳奇》和《天龍八部》。除《王者榮耀》和《天龍八部》之外，其他3款遊戲都來自與對芬蘭遊戲公司Supercell的收購。騰訊今日股價升逾2%至278.2港元。

騰訊最新的2017年1季度數據顯示，騰訊控股總收入達495.52億元人民幣，按年增長55%；淨利潤達到145.48億元人民幣，按年增長58%。其中，移動手遊的營業收入達到129億元人民幣，按年增長57%。這意味著移動手遊的收入已經占到騰訊總收入的26%。

騰訊財報披露的數據顯示，《王者榮耀》已坐擁2億註冊用戶，日活躍用戶超過5,000萬，創造了騰訊平台智能手機遊戲的新紀錄。據《2016年中國電競產業報告》顯示，《王者榮耀》2016年全年收入為68億元人民幣，佔2016年手游總收入的17.7%。

網易只有一款《夢幻西遊》進入5月份全球收入前10，但《夢幻西遊》的成績一直非常穩定，常年盤踞在收入前三的位置。並且，網易遊戲的發展增速明顯高於騰訊。但網易遊戲收入的平均增速則明顯快於騰訊。

從中國公司排名情況來看，騰訊和網易幾乎分割了中國手遊90%的市場，分別憑藉413款和248款遊戲分列手遊總收入榜單的前兩位，相比之下第3名的中手遊僅有41款遊戲，被騰訊、網易遠遠甩在身後。

App Annie的收入排行中，嗶哩嗶哩和中手游亦佔據了兩席。其中以二次元視頻網站發家的嗶哩嗶哩目前在遊戲領域剛剛起步。

在本月初，英國風投機構Atomico發布的全球遊戲調研報告顯示，去年全球遊戲行業的市場價值達到1,011億美元，這也是整個遊戲市場首次突破1,000億美元。其中，中國玩家貢獻了246億美元的遊戲收入，高於美國遊戲市場的241億美元，成功地成為全球第1大遊戲市場。

咪哄左囉

原諒你啦

ging

700 283

仲諗住收市勁假先見282，點知

幻想緊師父吹墟自己有索女fans

兄弟好波！

\|/ 沈家軍沿著師傅既阻力位之路進發

留比大家

佢貼hsbc
hsbc見紅

HSBC 跌左

今日真係有機會262

無玩過qq牛是否遺憾

期指

昨天秒聞同師父同船的個一班阿班，應該完全死哂

未見有成交數？

吹漲

hsbc熊竟然有錢執，師父

呂布仲未見人
我已經出發左

無得救⋯

我覺得係
靠qq 牛我今個月賺左兩個月糧

重磅股都睇中

恆牛上呀

我買一次都執4K

262

我諗宜家先只係開頭

尋日落完車冇上返車，今日唯有做拉拉隊幫師兄弟打氣

大師: qq個range270-280

兩個交易日即破

夠未......jpg

用正股支持

未夠！
師傅，未夠呀！

準備好未 262

從上260

屌！要兩日我哋好撚失敗

Ringo Chan 竟然話師父d 野無人睇，知唔知Lee 度有幾多師兄弟每朝等緊睇

諗緊今日走定聽日走好 今晚淩晨有結果？

淡友逃生門9:30即將關閉

無qq牛

比師父睇中 跌得果小小已經偷笑

咁麻煩你準備午餐等我哋放飯

尋日已經關咗

師兄幾時先祝福992？仆街渣左咁耐無料到

今晚凌晨會有

100點開市

我打算今日走，再轉馬

慢先得持久

公海老散仲去追5，加息早就消化晒喺加之前入滿貨，到師父講加息有利5已經出貨，上緊甜品，師父一向埋慣單又一例證

俾多幾分鐘佢地走啦,如果唔係骨灰都冇得剩

好！共同進退！今日就升到286！

師父有接火棒既習慣

唔使心急實有佢份嘅
不過耐啲啫
再食吓龜苓膏先啦

【實戰理論】樓市確實是「玩大咗」！（沈振盈）（JUN 20）
2017-6-20 9:21:42

海之戀

經濟學家謝國忠，在接受媒體訪問時表示，香港樓市可能會面對，長達20年的大蕭條。由於此報導只是很短的訪問，沒有具體錄放出其論點及理據，只隱約提出，此刻有別於97年，樓價瘋狂等一兩句而已。但筆者相信，其論點一定不只這般簡單。樓市要蕭條幾多年，無人能知，但很明顯，今次的泡沫確實是「玩大咗好多」，所帶來的後患無窮。

忠言永遠是逆耳的，年青人經歷尚淺，當周遭的環境只是吹捧着「買樓才會發達」的歪理，自然會發酵出不理性的效應，令到樓價短線再飈升。其實近兩年樓價的升，主因就是市場利益集團，製造出來的恐慌性效果。

近期跟不少年逾五十的朋友相談，大家不約而同皆認為，樓市已完全出現了97年的氣氛及情緒，兼且程度上有過之而無不及。大家皆擔心今次若果出事，情況會較九七年更嚴重。

為何會較九七年嚴重？皆因「量化寬鬆」種下的禍根，令到資產價格嚴重離地。低息環境之下，資金成本太低，於是投資者加大槓桿去追逐收息資產，房地產就是其一。低息令到普羅市民，在當刻的供樓能力提升，於是有能力去追逐已頗貴的物業，做到很大銀碼的按歇。但當利息回復正常水平的話，此等上了車的業主，承受能力就成疑問！所以，謝國忠的講法很正路，因為今次個樓市，確實是「玩大咗」！

261-262 好肥美

大軍準備！

玩過好幾隻，中間轉過馬，又輸過錢咁

咪係.. 沈大師千奇唔好收出

冇可能次次你個fd買咩你都知
你的朋友就是你！

285 提返上面巴打，唔好見人賺就買，始終牛熊黎，投資涉及風險，認清楚先好買

笑撚死我

早兩日起咗師父底原來樓市瀨嘢，搞到本業股市都唔講，執條笑料口水尾呃稿買

大師兄，我再加多張斬佢老味

5號仔
師父好波 又一實證

Qq傻撚左呀咁多位師兄弟

260已破！
沈家大軍全力出擊！

牛仔擺定止賺位 $281.4左右

師父真心有料 成個市升 得5一祝福就跌 平時帶頭

上呀

咁撚睇少師傅？

追左QQ牛，恆牛
走左hsbc熊，岩岩夠食個lunch

止左？

咁低水架

未

仲諗住9點半仲有得上

以為你岩岩開車又落錯車

比d時間

師父俾D力啦

yamete yamete 落錯車

應該仲可以要凍飲

落車再上車
就係咁簡單

架車無油啦，師父俾力啦我要入油呀

好！獎你十個處女！

62728 62731

仲未落車 眼白白回左5格

又嚟依招扮回
真係仲撚悶過粵語殘片

你個黑仔Fd

個市又扮晒弱勢,希望唔會又一車車熊仔送去劏

匯豐
師父

所以我學量子兵法
每兩格落一注等佢

搞掂

準備又破頂

師傅，我想買番隻metal build sf + 光翼

等升

俾機會大家上車

qq平高位
等破頂

回完氣爆上

Qq 52周高

新高

我隻銀娛正股都52周新高
多謝師父之前開金口，話賭股唔掂

腳指

大鱷係咪睇住師父講股嘅? 專玩掌嘴

個市又玩完

腳指真係俾師父撚到

恒牛坐緊兩格

同船

期指燈都轉埋

搞咩，止賺左先

又想比位我入MHIN7

提提大家，今日五行係反覆向淡啊

賺幾十點咋 原本一百點想走 貪心

咁都要轉燈

師父轉燈？

又玩燈制

又黎qq升 市跌

屌佢老味700睇圖有機睇300，師父一踩就嚟料，不過我唔買呢類 各位師兄弟盡情贏，聽講師父話280沽700

有機。師父好野

燈制好好玩咩

朱巴我69726@0.355落左馬，等位再上

屌，高位開多左張，要蝕

好兄弟，休息下先！

高位走左qq牛
60846
HKD 0.235

搵位再入

我都係

我估個劇本係咁：

我入左20K姐，我分注入，一路跌一路溝

思捷穿四蚊

MHIN已入 旅行返黎期結再睇

200億

259有支持

QQ 無力

魯七，你琴日一入今日就轉燈，有冇覺得呢期小小黑？？

10天線 2586x
應該跌唔穿

唔係qq無力，係個市個力，岩岩個幾十點都係qq撐住，所以我先放

同問

你又岩

七兄，接住

點解唔係我琴日一入就升左200點
我第一張係25690入

但真係好弱，26300超級大阻力

靠邊站

等師父午間教路 一句 恆指看似無力....

X2

真係正路分析，沽好似贏面大。26000實在太高。

岩，所以師父睇淡係有道理

排緊隊入qq牛上番南

等睇大師J 結算喇

大師午間偽教路：痕指看似無力，繼續睇淡為主
#午間偽教路 #好強既沽壓

國指

師父見到qq咁樣一定叫大家主力沽 到時大家識做啦

做乜？

有無人留意建行 尋日比師父祝福完 隻沽輪升左12格

大師兄唔見左人？

一諗機會就走轉個頭我watchlist隻熊都爆升7格

又想震走我隻牛

琴日點名話要追
升完先黎接火棒

8格

內銀中曬
今朝工行行頭

咁岩呀

升番小小

旺師兄哄你個黑仔fd入熊未

趁依家做返工嘢啦

[member]大師5月頭嘅時候開始發力日日講內銀
我即日排盤諗住走建行@6.35 農行@3.6 郵儲@5

點知走唔到郵儲
就坐撚到而加[

佢重要日日推內銀 /member]

郵儲果陣有諗過抽

乜咁渣ga

好彩我4.2買起

但如果內銀唔掂根本唔會升得多

跟實佢就岩

我真係唔敢玩超近

訓陣先 1點再起身

有大將軍幫拖

拍埋廣告，你話呢？

唔通阿爺真係入唔成msci?

師父聯想愛股又跌

只要聯想跌就知師父有無熄燈

師兄弟上晒車未
我想開車

有無link 我成日聽人講但未見過

屌不要再說了67307呀......

正常入唔到，A股太多政策監控。

師兄弟們用邊間券商

妖才

屌！坐下先啦
等班柒頭皮扭下屎忽花先

淆撚哂底
師父快d午間教路啦

等緊師父開金口叫大力沽QQ

一岀一入牛仔要幾錢？

識得用一定用大師既匯訊

唔係訊滙咩

訊匯呀

屌次次都錯，訊匯金融集團呀

係
成日記錯，自隊

旺爺個fd行動未？

訊匯金融 黃金及證券買賣

口號係以客為專呀

匯訊

師父咁紅你地都唔記得

徒兒不孝，連師尊館號都記錯
\|/ 請受徒兒上香

師父間公司都記唔住 仲敢稱做沈門徒弟

今朝本身仲想追張期
望一望銀行冇乜錢就算數
好在冇追

逐出師門

大膽.jpg

我都成日記錯做匯盈

罰你訂有線18台
基本上個廣告逢賽馬日都有

匯訊順口過訊匯，成日都記錯

訊盈

量子又由運輸機做咗轟炸機

再記錯一陣師傅就確認升市

大家要記熟地址
他日有人上佢舖號圍佢
要靠我地上門救駕架

有朋友(我的朋友不是我.JPG)用緊匯信，所以成日都記錯

開車

轉燈

悶到爆

邊個咁撚夠彊去師父門口送陀地吉?

屌下佢啦

原來咁快又爆 post

我又要入一入草叢先

呢個post 攻唔落262，大家有辱師門呀

整返個考試 唔合格要驅逐出門！
1. 沈門經義
2. 本門正式名稱
3. 師父公司名稱
4. 師父投資package包括d咩（列出其中三項）
5. 師父係老本mpf係恆指邊一個位轉左保守

想問入摩係咪星期四凌晨先知

5仔生性啲好唔好

今晚

大師兄 又差唔多啦

都比大師祝福左

嗰勢好差

就轉返燈

邊度睇